<t t-name="website.como-comprar">
  <t t-call="website.layout">
    <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty"><section class="s_text_block pt40 pb40 o_colored_level o_we_force_no_transition" data-snippet="s_text_block" data-name="Texto" style="background-image: none;">
        <div class="container s_allow_columns">
            <h2>Cómo comprar</h2><p>En Paracarpinteros.com, te ofrecemos dos opciones para comprar nuestros productos. Ya sea que prefieras visitar nuestro almacén en persona o hacer una compra en línea desde nuestra página web, ¡estamos aquí para ayudarte!</p><h3>Compra en línea</h3><p>Comprar en línea en Paracarpinteros.com es fácil y seguro. Sigue estos sencillos pasos:</p><ol><li>Visita nuestra tienda en línea:<ul><li>Abre tu navegador y escribe <a href="https://www.paracarpinteros.com">www.paracarpinteros.com</a> en la barra de direcciones.</li><li>Explora nuestra amplia selección de productos, desde juguetes de madera hasta herramientas para carpintería. Utiliza las categorías y filtros para ayudarte a encontrar exactamente lo que estás buscando.</li></ul></li><li>Agrega los productos que deseas a tu carrito:<ul><li>Haz clic en el botón "Agregar al carrito" debajo del producto que deseas comprar.</li><li>Puedes continuar agregando productos a tu carrito hasta que hayas completado tu compra.</li></ul></li><li>Finaliza tu compra:<ul><li>Una vez que hayas agregado todos los productos que deseas comprar a tu carrito, haz clic en el botón "Ir al carrito".</li><li>Revisa la información de tu pedido y asegúrate de que todo sea correcto. Si necesitas hacer algún cambio, puedes hacerlo en esta página.</li><li>Una vez que estés listo para realizar tu compra, haz clic en el botón "Finalizar compra".</li></ul></li><li>Proporciona la información necesaria:<ul><li>Para poder procesar tu compra, necesitamos algunos datos personales, incluyendo tu nombre completo, dirección de envío y dirección de correo electrónico. También necesitarás proporcionar detalles de pago, como el número de tu tarjeta de crédito y la fecha de vencimiento.</li><li>Ten la seguridad de que tus datos están seguros con nosotros. En Paracarpinteros.com nos tomamos muy en serio la privacidad y seguridad de nuestros clientes.</li></ul></li><li>Confirma tu pedido:<ul><li>Antes de completar tu compra, tendrás la oportunidad de revisar tu pedido y asegurarte de que todo esté correcto.</li><li>Una vez que hayas confirmado que toda la información es correcta, haz clic en el botón "Realizar pedido".</li></ul></li><li>Recibe tu pedido en tu casa:<ul><li>Una vez que hayas completado tu compra, nos pondremos&amp;nbsp;en contacto para contigo y coordinaremos directamente el pago y los detalles que creas oportunos especificar.</li></ul></li></ol><h2>Envío y Entrega</h2><p>Una vez que hayas completado tu compra, nos pondremos a preparar tu pedido lo antes posible. Hacemos envíos los lunes, miercoles y viernes, los pedidos realizados antes de las 12:00 del mediodía de los días que hacemos envíos se envían el mismo día. Los pedidos realizados después de las 12:00 del mediodía se envían al siguiente día de envío, lunes, miercoles ó viernes.</p><p>Nos encargamos de que tu pedido llegue a tu dirección de entrega en perfectas condiciones. El envío se realiza a través de una empresa de transporte de confianza Correos de Costa Rica, transtusa o encomiendas previamente contactadas y te proporcionaremos el número de seguimiento para que puedas realizar el seguimiento de tu pedido en todo momento.</p><h2>Devoluciones y Cambios</h2><p>En ParaCarpinteros nos esforzamos por ofrecer productos de la más alta calidad y esperamos que quedes satisfecho con tu compra. Si por alguna razón no estás satisfecho con tu pedido, por favor contáctanos en un plazo de 14 días después de la recepción de tu pedido y haremos todo lo posible para ayudarte a resolver cualquier problema.</p><p>Si necesitas hacer una devolución o cambio, por favor contáctanos a través de nuestro correo electrónico o teléfono de contacto. Te proporcionaremos las instrucciones necesarias para realizar la devolución o cambio de forma sencilla y rápida.</p><p>Es importante que sepas que los productos deben ser devueltos en su estado original y con el embalaje original. Una vez que hayamos recibido el producto devuelto, procederemos a reembolsarte el importe del mismo o a realizar el cambio correspondiente.</p><h2>Garantía de Calidad</h2><p>En ParaCarpinteros nos enorgullecemos de ofrecer productos de la más alta calidad a precios competitivos. Todos nuestros productos están fabricados con materiales de primera calidad y pasan por rigurosos controles de calidad antes de ser enviados a nuestros clientes.</p><p>Nos preocupamos por la satisfacción de nuestros clientes y por ello ofrecemos una garantía de calidad en todos nuestros productos. Si por alguna razón tienes algún problema con la calidad de alguno de nuestros productos, por favor contáctanos y haremos todo lo posible por resolver el problema.</p><h2>Atención al Cliente</h2><p>En ParaCarpinteros queremos ofrecerte la mejor atención al cliente posible. Si tienes alguna duda o pregunta sobre nuestros productos o servicios, por favor contáctanos a través de nuestro correo electrónico o teléfono de contacto. Nuestro equipo de atención al cliente estará encantado de ayudarte en todo lo que necesites.</p><p>Además, si necesitas asesoramiento o ayuda para elegir el producto que mejor se adapte a tus necesidades, no dudes en ponerte en contacto con nosotros. Estaremos encantados de ayudarte a tomar la mejor decisión.</p><p class="o_default_snippet_text">

<br/></p></div></section></div>
  </t>
</t>